財經台毒瘤——低智仔，不斷散播消極彿系投資思想

岩岩入一入低智區

以為去左baby condom

個個自稱早幾年買入/自住驚西

升跌冇所謂，傾下裝修

喂，阿哥，呢到係財經台，係講投資，資產增值

呢派日日跌

係咪應該傾下睇咩價位放，低位入賺一筆

止賺又好，止蝕又好

絕對唔會係升跌冇所謂

睇得咁開，錢真係冇所謂既，仲投乜撚野資，番鄉下執牛屎啦

Ching 好波
日日跌 佢地都會話唔介意
個時加息 加0.125% 又好開心話好少姐
幾百蚊好少錢 個個月比銀行拎到幾舊水都無所謂
佢地有錢供多D 但無錢裝Now睇英超 要睇俄文台
業主既生活態度

咁ssd鎖三年，今年年中火棒位買可以點，賣樓要俾佣要俾稅俾罰息！想唔彿系都唔得啦，大師講上咗身就甩唔到身喇

我like你句執牛屎

咪係囉, 又話點加息無所謂,食少餐飯,
跟住早2日HIBOR 1個月回番少少, 唔洗供CAP又勁開心咁討論

升市：日日post創新高新聞/估價打飛機
跌市：呢度係傾裝俢/生活，要唱淡出返去

升市：個市點會跌呀
跌市：少少調整姐點會爆

升市：股跌匯跌息口升唔會影響樓市
跌市：將來嘅事冇人知，淡友又扮勁廢噏

低置仔老屈淡友：其他低置仔視而不見
我入去澄清：又入黎搞事

公佢贏 字你輸
再講就出大絕 我有自住需要 點都要買

仲有，我最頂唔撚順係：

公海連登仔唱淡樓市
低置仔：連登成班小朋友冇錢買樓想睇人仆街

呢d人係最撚賤格嘅
自己冇料反駁人，就直接消滅人地人格

公海經濟post從不參與
就算參與過，睇錯市扮失憶就算
然後一句：”我冇興趣知” 就甩身
真係刀槍不入

買平100萬供小4千，買平200萬供小8千

慳幾百蚊息就咁開心

個市回緊如果真係買左幾年，拿拿臨出貨等細換大啦

不過睇怕好多都係火棒位貨，綁住走唔甩啦

真係覺得仲有得gogogo既，仲襯有平貨執，平1x%掃番間，即買即賺

不過成班同其他人講gogogo

又話自住驚閪，又話市跌加租

但係入多間執平貨就nonono

實質就驚到腳都震

同佢地講事實就話人廢淡買唔起

剩係識圍爐扮生活好

幾個月自己個低層單位貴樓上高層幾十萬

但硬好們都仲夠膽宣傳唔買樓就輸

ho ball

講中晒

估升就細換大
估跌就應該估出加租樓
師兄好波

【等跌等到我心痛】低調置業討論區（238）

笑人租樓個幾個又係低低地

人地租樓好似佢層樓會跌價咁, 唔知係AA定真係收租佬

佛系熊又點睇

仲有一個得意理論, 你睇跌, 即係你想共產

無人租樓 佢地層樓點出租呀
根本自相矛盾
我就唔信 佢幾個單位收緊租
佢會叫人買樓 唔好租樓啦

無樓笑有樓 你一定係窮酸嘅廢青不思上進嘅群腳仔

講個歷史事實你知：
10月下旬日日跌，
但港股通日日資金流入買貨添！
反而升市果日唔買咁多
結果撈貨果班數緊錢

o的思維好似o的老野論政咁, 非黑即白, 唔同意中國, 即係反中亂港, 漢奸走狗, 收美國錢

有需要就買?
成熟D, 唔好, 一急尿就要瀨

低智牛屎